一人一個紅得一首歌嘅歌手

磚：

Kellyjackie - 他約我去迪士尼

高皓正 - 不要驚動愛情

胡夏 那些年

拾音社 Kissy Kissy

李蘢怡 - 夜遊杜拜

梁漢文 七友

呢首都唔係靠佢自己唱紅

呢首絕對係

絕

呢首唔紅喎

鄧穎芝 苦情人

但佢唱得好聽過Sammi

鄧健泓 - 朋友二號

佢點會得一首，何況講紅，點都應該係呢首 - 纏綿遊戲

咁「阿四」同埋「直上」呢？

bon jovi - it's my life (香港嚟講)

自動棄權 符家浚

麻煩晒巴打補link

陳曉東 劃火柴

講緊高雪嵐、傅珮嘉定傅又宣先？

介紹返：佢隻「一夜成名」超正

Somebody that I used to know

FFX-Suger baby

佢啲正歌多到癲啦
求其搵首「水瓶座」都紅過劃火柴啦

陳司翰 愛與和平
唔知有冇人識

最多香港人識應該係「always」

陳芳語Kimberly -愛你

Kelly細佬，去咗邊？

有冇人識？

周英杰 - 敢愛敢還

真係唔記得佢，睇樣有啲似鄭融

bed of roses呢

F4 流星雨

何嘉莉 - 非份之想

既然都玩到咁冷門
不妨加多首

傅佩嘉 絕

吳卓羲 別怪他

tonick長相廝守

結他

正喎

符家浚 自動棄權

Jc-說散就散

張智霖 祝君好

jc 說散就散

現代愛情故事？

老鼠愛大米 王啟文
孤單北半球 歐德洋
原來都好多年前

Bosco K 歌之王
9柏豪 櫻花樹下

世間甚麼愛叫純潔...

陳奕迅 - 浮誇

周麗淇 可惜他有男朋友

Oh can you feel my spaghetti

勾手指尾 鍾一憲同一條女合唱

絕 傅佩嘉

心有獨鐘

比我幸福

猜猜猜

在乎你感受

心理遊戲

要知道你的感覺

愛你躲你

一次真愛追尋一百次

立立

鍾舒漫 給自己的信

第一反應係林奕匡

陳百祥 我至叻

陳芳語 愛你

曾志偉 菊花台

香港地

孤單北半球好好聽，原來係2003年發行嘅歌

林海峰 男子組

Yumiko 有心人

陳芳語 愛你？
聽過佢其他歌真係個level差得有啲遠

蔣嘉瑩 - 假如真的再有約會

陳冠希呢隻先係好嘢
壞孩子的天空

黎耀祥 職安真漢子

e kids 開始戀愛

呢首真係亞視開台以來最好聽嘅歌，之後就到亂馬

初哥
青春變魔術

Alex Clare - Too Close

李聖傑-痴心絕對

最近、手放開、眼底星空，都一樣咁高質

是歌手嗎

海鳴威 我的回憶不是我的

燕尾蝶

此po已完

Party with TL

林嘉欣 - 有點想

call me maybe

可惜他有女朋友

劉威蝗：情越雙白線

bad day

有6樓后座啦

Good Time都出名

討你厭

如果唔計合唱
車婉婉 - 不必剎掣

黎耀祥 - 職安真漢子

雖然腎仔其實有好多正歌，
但不得不承認大部分人只聽過佢首

周國賢 - 目黑

但唔hit呢

JW - 矛盾一生

戀之風景

人地要打桌球邊有咁高產量

李聖傑張智霖都講得出
自己未聽過首歌就唔紅
連登仔

古天樂-今期流行

泳兒-感應

radio唔知乜柒 creep

希哥仲有首你快樂嗎都唔錯

像我這一種男人

彌敦道

天命最高

四不像

A-ha - Take On Me
一首歌已經夠玩成世

要講都係講手放開啦
痴心絕對點會紅過手放開呀

兩首都有廣東話版

冷門到未聽過

陳冠希首戰鬥都唔錯

泳兒 - 花無雪

洋蔥緯既楊宗

所以我有介紹返

立立 彌敦道

10後未聽過thisav?

成個post最撚離譜
唔講星塵三部曲 黃金入球都ko你啦
戇撚鳩鳩

係女朋友

關菊英-講不出聲
家燕媽媽-皆大歡喜

阿舜，娃娃看天下

咁激動做咩

周吉佩 - 第二次初戀

第一時間諗起佢

Enya - Only Time

我這品性永遠似塊冇用柒頭

衛詩 - 可可

A-ha 原來係挪威band

李卓庭 手槍與紅玫瑰

你面紅 就已愛上他

劉浩龍-思覺失調

孫耀威 愛的故事上集

Desiigner - Panda

GEM 噢耶依耶依吖啊呀

光良 童話

我但願他珍惜你…

無賴

咁「第一次」同「約定」呢？

蘇永康 那誰

自愛

越吻越傷心
佢大把歌

「二等天使」、「滄海遺珠」都正啦

其實我介意 果兩條友

等陣會有人出黎話佢：「成個post呢個最撚離譜」

鄭融 - 紅綠燈

是咪玩嘢

1984

江若琳 -Show me

衝出去

曾嘉莉 百變小櫻

鄭嘉穎 雪下思

Last Christmas 我結識左你

紅過你講個首

鄭融 -紅綠燈

張家輝-俾碌蕉你含

我特登追post搵

一定係依首
Rick Astley - Never Gonna Give You Up

李治廷？

hole hole 地相處算唔算?

小雪 漢洋
其實我介意

黎明 我眼睛想旅行

三角終一邊痛悲

東京百貨 成人對待 融姨都好多歌

給我一杯忘情水水水

佢好多歌啦
十二年無有冬天
負親(呢首真係痴撚線)
六月十三

其實佢幾得，唱功又唔錯，但好似成日都做埋啲柒嘢

Mans not hot Big Shaq

啊杜－他一定很愛你

大概當我遇上一個令我能迷戀～

迷上你～

我淨係識 真開心只有一個原因

孝子 - 化蝶

人在遠方 蟬沒有和應？

Lenka-The Show

余文樂-生還者

傾心

佢真係一個浪費

咪玩啦還你門匙同司機

當司機係乜

熱咖啡 汪呀姐

其實係呢首最好聽
不過佢地散得快就真

顏福偉 - 愛多八十年

好耐之前聽過其他 聽唔入耳

唔啱你哋口味啫

唱唱下呢首變撚咗視帝祥既歌咁款

btw視帝祥既話應該係職安真漢子

七天中的希冀都好紅

成Q日係街聽到 誰願見死不救

十月一號開電視

7天中的希冀 我屌你老味

肥媽-嘥氣

其係係 將個膠笠戴落何B仔

this on9仔

mc jin
abc係我係我

仲有 母親節 愛你是我的生趣

蔡汶家 木偶 超好聽

口味呢啲嘢好難講嘅

Michael Learns To Rock - That's Why You Go Away
Kelly Clarkson - Because Of You
Louis Armstrong - What a wonderful world
Shayne Ward - No Promises
Bonnie Tyler - Total Eclipse of the Heart
Daniel Powter - Bad Day
Blue - All Rise
Simon And Garfunkel - The Sound Of Silence
Wham! - Last Christmas
Bic Runga - Sway

呢首好多年前 隊野叫Raidas
然後黃凱芹翻唱 Don同Mandy又翻唱
以上應該都唔係一歌走天涯囉

Mltr that’s why you go away

以前成日撈亂佢地

周杰倫 不愛我就拉倒

鄭世豪 鏗鏘共你經歷創傳奇

絶

百變小櫻

別高興別以為叫始祖?

你那麼愛他

On9, 呢首係靠mr d人先識

兩種人呢

要風得風呢

香港料理

Krystal

sor 睇錯fx

馬俊偉 如夢初醒

新歌其實唔差 不過可能香港地肥就喺原眾 人紅唔起

陳展鵬 - 差半步？
不過其實佢呢首都唔算紅

古天樂 男朋友

雖然而家聽返會起晒雞皮 但當年呢首真係好多人都有聽 好撚mk

陳浩民 - 寵物小精靈

暴君 心𥚃感謝神

Gangnam style

紅到歌名你都講唔出

Hotel California

曾嘉莉 百變小櫻
江希文 東京MewMew

應昌佑 逢星期四

娃娃舜- 娃娃看天下

我記得細個聽夜遊杜拜
好似係盧巧音唱架喎

之後唔知點解
佢同隻歌既關係完全消失咗
之後就由李寵兒唱

有冇人知點解？

當你孤單你會想起誰

關穎怡《堅‧香港地》

朱主席 - 從不喜歡孤單一個

墨爾本的翡翠

蔣志光 相逢何必曾相識
鄭敬基 酒杯敲鋼琴

Ame

好多歌都好撚紅喎

曾嘉莉 百變小櫻Magic咭

PSY - GANGNAM STYLE

祝福聲想你都聽到～

袁鳳英？

李逸朗 - 傻女

情與義、值千金

乜嘢係戀愛

咩唔係Bobo陳文媛唱先咩？

假如真的再有約會 下話

秦基博 哆啦a夢

的士陳-的士

佢又有唱過咩？

聽過佢現場明明唔差 但就紅唔起唉

請講

其實tonick好正 聽完現場番唔到轉頭

Love Psychedelico - Last Smile

你生到符家俊咁就明

大孩子

呢首歌好成功，一聽到即刻想搽白花油

因為啲曲風已經唔啱呢一代人聽，好old school

bobo~

上面有好多都係聽都未撚聽過既暗星
撚有紅過咩
最多係叫做有少數人識首歌咋

葉文輝- I Believe

紀念最好聽

隻隻都係經典，仲要風格各走極端

點解冇My heart will go on同Unchained melody

呢首正呀喂

係，佢唱歌唔錯，如果佢唔走，今日大家未必識容祖兒

不應該發生

麥家瑜-殺死我的溫柔
想當年網吧個個聽住打信長

你是我~~~~~~的眼

關楚耀 你當我什麽

韋雄 跟本你不懂得愛我

百變小櫻 - 曾嘉莉

係咩
You give love a bad name香港都紅啊

林曉培 娃娃愛天下

不過其實係啊舜帶紅

天若有情

於傷情路兜轉

佢唱歌真係好撚難聽但又俾佢執到幾首經典
次次開黎聽都頂唔順佢d 鼻音

仲有黃家勁

依個頭兩隻碟都好正但沒有之後了

TL hon

歲月輕狂

歌手？

即刻駁咀嘅年紀，回望返都會覺得自己好老尷

Simon & Garfunkel, Wham, Louis Armstrong都有？唔識就咪出聲啦

巴打你係咪攪錯咗啲咩？

嚴格嚟講都唔關佢事，都唔係佢唱紅，係Sammi,Sammi 唱之前根本冇人識

大喊包

停留於 迴旋處

黃金入球

Bosco 首最後祝福都唔識

葉麗儀 - 上海灘

點會唔關佢事，冇佢填詞邊會出到首咁正嘅歌；結論：兩首都正，打和

佢當年美心廣告個首英文歌都幾好聽

Agger! 佢真係唔適宜唱歌

纏綿遊戲
傷了三個心

隻咩黃金入球，同足球小將比差幾班啦吓話

洪嘉豪-半天空檔

定係Mr Tam

王宗擇 最後祝福

講絕嘅係咪冇聽過愛這件事情
Youtube成幾千萬點擊喎

李國祥 餘情未了

演員 已經唔記得邊個唱，剩係記得歌名

James Blunt- You’re beautiful

躲於衣櫃裡 躲於失落裡

我認為同level

仲有尼古丁

let her go

麥家瑜 - 殺死我的溫柔

黎姿 白裇衫

時光機？

那一天我們會飛

絕對係百變小櫻咩積卡 - 曾嘉莉

Hey Boy先係最紅，入面幾句歌詞全港都識

佢首BB保你大應該仲紅

別問我是誰 - 王馨平

心痛 - 陳潔儀

男人心一字馬

侯補情人

演員-->薛之謙個首？

杜汶澤:眼睛想旅行

「轉」、「一支煙的時間」都冇理由唔識啦

原來講緊歌名叫「演員」

天堂鳥BOP 登陸太陽

入黎就係想睇呢個答案

曲婉婷 我的歌聲裏

殺死我的溫柔

韓梓亮 TL HON - 【Party With TL】

Michael Jackson- Beat It
Madonna- Material Girl

周潤發—舊情人

葉玉卿
來吧 要甚麼都應承
來吧 我甚麼都聽命⋯

黃宗澤 最後祝福

係呀，薛之謙

苦榮 - 孤兒仔

其實佢d歌都幾正，不過只限聽cd version

愛心一百次

Phil可能未來仲有歌

刻意扮木村嗰條粉皮？

你真係唔識嘢，苦榮仲有「魚蛋歌」，另外重唱「願」同「我這樣愛你」都正到仆街

巨浪 捲起朱千雪

張如城 - 友誼的光彩

關智斌 眼紅館

古天樂 今期流行

世界大戰抹黑宇宙了 can u feel

但其實我幾鐘意佢

李日朗
傻女

名人堂歌手都紅得一首歌
Kelly Clarkson 淨係首Stronger 都大把港女爭住quote
以上是咪你識嘅所有英文歌啊

追左好多版都無人講給自己的信

女朋友？

Ok U win

係都悲哀代言人

仲有中國的巨龍

gucci gang gucci gang gucci gang

劉浩龍 思覺失調

最後祝福

百變小櫻 曾嘉莉

Hello darkness my old friend

好心分手

將軍令

負親我會唱到喊

不要墨爾本的翡翠

Cheers 十年約會

寒冰掌 又推甩兩件

陳浩民同蕭正男

講李聖傑得一首歌紅真係好離譜

你00後？Radiohead 都真係好撚出名下㗎喎

Party with 監躉

Psy 江南style

好得很

麥家瑜 殺死我的溫柔

Daniel powter-bad day

林子萱 一對

麥家瑜

裕美 搭錯車

EO2魅力移動

呢隻好冷門喎，係都戒男啦或者來到今天啦
btw呢隻同蔡一傑嘅合唱版好聽d

極危險

踮起腳尖愛 - 洪佩瑜
堅係紅完一首歌就消失咗

野子

嚴爵-好的事情
張棟樑-當你孤單你會想起誰

古天樂 - 今期流行

李彩華 - 你唔愛我啦

我想話佢引錯例子姐
當年李聖傑嘅代表作一定係手放開

留名

愛這件事情?

Hari 하리 - Gwiyomi 귀요미송

係都 兩種人 啦
早排出番黎唱live 都唱呢首

媽媽今天不必擔心我

有睇過李聖傑上台灣音樂節目就知痴心絕對一定係佢代表作，就係呢首歌冇啦啦喺大陸爆紅佢先由pub 駐場歌手出返嚟出碟，冇記錯每次佢唱呢首歌都會mark 低，唱到五千次都冇人識就轉行
手放開係將佢推到更高

btw ,一曲走天涯嘅表姐一定係葉麗儀"上海灘"
登台唔唱應該會暴動

日會照月會笑 美好的世界

最佳位置？
你把我灌醉？

麥家瑜 好得很

高山低谷

曹永廉 三字經

周國賢 啲人淨係識黑色眼睛

Drenched

賣魚佬 - 你唔愛我啦

睇到呢度覺得樓主越嚟越低質

麥家瑜 殺死你的溫柔

Rick Astley
Never gonna give you up

王浩信 有首合唱好好聽 唔係陪著你走 但唔記得得左

孫耀威 愛的故事上集

bobo 順路

呢個係佢自己消失姐 去左美國學跳舞

天橋都好好聽
時光中飛舞
天使情歌

失落於巴黎鐵塔下
5姑娘

陳詩慧 I 'll be there

香港4人女子跳唱組合FFx SUGAR BABY

別高興別以為叫始祖

寒冰掌

回答我可不可以

Big Shaq

情的代價好似仲紅wor
無頭東宮主題曲

鄭敬基
酒杯敲你個頭 你阿媽話痛

男人心 一字碼
戒男 黃伊汶

American Authors - best day of my life

廣東愛情故事

郭俊安老婆 - 問題天天都多

成班友都on99 自己唔識就話人地紅得一首歌。
啲歌手睇見真係喊出黎

lil pump Gucci Gang

首「分手勿語」好聽到仆街

好嘢黎，都係嗰句，佢唔自己走，未必會有容祖兒嘅出現

呢條垃圾咪提啦

山崎まさよし / One more time,One more chance
秒速5公分主題曲

KAN／愛は勝つ
張學友 / 壯志驕陽首原曲

呢個連名都up唔出

洗唔洗入晒我數？睇埋落去先講啦

古天樂喊最多次

陳偉霆 taxi

感覺香港真係好撚少人識 除非真係玩音樂個d

利申 最鐘意個首係always

余文樂 生還者

陳浩民 寵物小精靈

不敵,黃金入球都唔差丫

成龍 - 明明白白我的心

梁朝偉 - 你是如此難以忘記

mp4 老豆咪"索"茄

I really really really really really really fuck you

我係聽殺死我的溫柔先識佢
不過感覺都係好得很多人識

我最鍾意u give love a bad name

符家浚

司機呢？關你門匙？

動力火車 - 當
我是一隻小小鳥 - 趙傳

最先紅應該係 不敵？

ynwa
ymca

那夜我替女兒R背脊 鄭丹瑞

仲未有人講依首
秋官 - 香港料理

巨浪 捲起朱千雪～

00後應該未聽過

蔣雅文 雪割花

第一下就想講佢

温力銘-賤人

荷蘭叻：叻我至叻
迪二達：1234，像我誕生的最初（唔記得歌名）
的士佬：taxi
風火海：我話事
陳松齡：烏卒卒

CAS 天梯

成龍 真心英雄

入嚟就係想講kimberly
呢排睇produce101 先發現kimberly 好有料

福頭老師 夏日熱辣辣

吳婍珊 麥皓兒 請你食麵

阿舜 娃娃愛天下

莊東听 食軟雪糕

天涯歌女呢？

嗰個阿舜真係算歌手

剛剛先有人提「明明白白我的心」

無可奉告、風塵三俠、留給最愛的說話

青山黛馬

臨別擁抱？

李逸朗 傻女

不敵好似係第二隻碟嘅歌黎

我睇過一個台灣綜藝節目講唱k嘅，話手放開係佢嘅成名作，連續三年作為台灣k歌排行頭三位之內，無人破到佢記錄，同埋手放開令佢有好多場嘅校園巡迴表演，真正令佢紅同埋令佢成為k歌之王啵

不過應該你啱，我描述錯咗，要講代表作就應該係計最早出嘅痴心絕對，如果話係成名作就一定係手放開，手放開令佢從痴心絕對嗰陣嘅歌紅人不紅時期進化到變成k歌之王，令其他人開始認識佢

光良算唔算？
雖然童話到而家都仲聽緊。

我一直都覺佢好有料
但佢好似得罪咗人先紅唔起

Timmy?

我的滑板鞋

但主題係歌手⋯ 係咪應以唱行先呢？

識不等於紅喎，主題係要紅

周柏豪 帥到分手

六天啊

是甚麼讓我遇見這樣的你 白安

陳文媛 時光中飛舞

林子萱 - 一對

仲有無人記得佢？

古天樂 男朋友
黎端恩 一人有一個夢想

中國的巨龍—張如城

越吻越傷心呢屌你

萬水千山總是情都出名喎

又係喎
講起首歌有聲咁
如眼睛可分對或錯

原來叫radiohead
依家個個都聽kpoo抖音仲邊有人聽收音柒頭

彭健新 蒙羅麗莎小雞雞

絕對空虛

Tonick

忠孝東路走九遍

風火海

少人聽唔代表得一首紅

I have a pen I have an apple

你唔係台灣人姐，呢2個其他歌都好出名

文恩澄 - 娛人娛己

盧廣仲 早餐果首

老鼠愛大米

一支煙的時間

藍又時
孤單心事

天真

呢個真係

殺死我的溫柔 麥家瑜

秘密？

葉宇澄 瑪莉與偉業

好得很都好正喎 永遠呢兩首連住聽

手鎗與紅玫瑰 李卓庭

入黎就係想講呢首！

佢同軒仔合唱嗰首《石徑》好好聽

顏福偉

區倩怡
黎瑞恩
鍾舒漫
陳芳語
胡夏
洪卓立
麥家瑜
周麗淇
譚嘉儀
馮允謙
傅穎

仲有拖泥帶水都紅
唔止一首

范逸臣 I believe

仲有 I really really really like you 囉

二月十四的約會

李聖傑大把正歌
佢自己未聽過就話人紅得一首
除左樓上講個幾首 擦肩而過 你們要快樂 很想說 我以為 靠近 抱歉
人地台灣叫佢情歌王子 前幾年出個首 聽說 祝你幸福 都好好聽

利申: 李聖傑FANS

陳僖儀 忘川
王浩信 愛與被愛
吳唱k 別怪她
黃宗澤 最後祝福
廖碧兒 實情
胡杏兒 單身旅行

利申 以上都係主觀睇法

Simon And Garfunkel
Bridge Over Troubled Water?
El Condor Pasa?
The Boxer?

陳柏麟 林汶靜
勾手指尾

王浩信 方皓旼 拖字闕

曲婉婷 - 我的歌聲裡??

what does the fox say

陳芳語-愛你

Tonick. 我不能忘記妳

恍如隔世

快都冇

梁佑嘉

男神

別怪他

講咗許秋怡未

胡楊林 香水有毒

我會諗起花師奶

李彩華 你唔愛我啦

我都諗咗花師奶

胡杏兒 - 幸而

冇人識，點算紅？

好正

老鼠愛大米(作者都唔記得邊個

果期好hit喎

鄧昊天-衣架

以為講緊花師奶

屌

彭家麗 從不喜歡孤單一個（與蘇永康合唱）

踮起腳尖愛 洪佩瑜

佢唱得真係好好聽

本身都唔少人識

我都係諗起呢個

一定係呢首

突然 念起有個痴線mv 一開始彈鋼琴 之後好多紙 飛落黎 完全唔知唱咩 記得mv 有phoebus 伴奏 有冇人有印象

的士陳 I’m in your taxi

係咪有首咩木偶哥

手槍與紅玫瑰

補youtube link
呢首真係有D冷門
但係當年都有紅過幾個月
李卓庭已經唔知去左邊

Princejoyce-女神

kolor 圍城

後來 劉若英

睇撚左幾頁都冇童話

t.A.T.u - all the things she said

林保怡 一字馬

容浩龍 - 思覺失調
鄭中基 - 無賴

明明綠燈 轉眼變成紅燈

jc算唔算

紅綠燈

不要離我太遠 stephy

周杰倫 園遊會

忘川

我這樣討厭他完美如此 王宗澤

有冇人講

小雪 漢洋 - 其實我介意

兩條友都唔識但hit到乜咁

仲有 陳苑淇 同送禮嗰首合久必婚

陳柏宇 有首斷絕來往係同條女合唱 嗰條女 名都up唔出

以為成日聽人講 有個歌手有首歌叫衣架 好似話幾好聽 但條友都消失咗了

鍾0憲 其實佢嗰期d歌首首都好hit, 所以唔算一曲歌手啦

真係好撚正

紅蝴蝶

我地大家
同埋軟硬嗰堆 咩好兄弟 整蠱電話 廣播道fans殺人事件

仲有2月14的約會呢

相逢何必曾相識 蔣志光

香港地呢

如夢初醒

送我一個家
一 "pit"
白紙
仲有tvb嗰首劇歌

當 小飛象死架

My heart will go on - Celine Dion

仲有另一首喎 好似5個字 嗰首仲好聽

葉宇澄 - 瑪莉與偉業

天梯嗰四個柒碌

皇后大道東

胡芳芳 不要墨爾本的翡翠

也許不易

我說過要你快樂

陳僖儀,因為已無可能會再有歌了.

葉麗儀 上海灘

海嗚威
我的回憶不是我的

湯秉墉
忘情水

紅得一首歌呀大佬
自然就因為首歌記得果條友
講起果條友都唔會諗起佢有其他咩歌

你指嘅大部分人其實係唔係得你

心寒 阿四都紅喎

Watch me whip watch me nae nae

Psy GANGNAM STYLE

可以啪愛～啪溶愛～

原來我是最後知道的一個

如果有神同直上已經hit
前者仲同歌神合唱過

佢另外首morning 娘都正，巴打應該講緊失眠幻想曲，不過好聽還好聽，紅唔起

不方便的真相、輪到你失眠時、給自己的命書，石徑（同軒仔合唱）

有時要諗吓係佢唱定花師奶唱

條撚大 條撚大

是否很驚訝講不出說話

因為光良有好多hit歌

仲有last chrismas 同埋 你地自己首歌

Solor 咀香園主題曲

Soler

今期流行

坤哥 原來她不夠愛我
其他真係

i say 1234

下 唔係我們這一家既花師奶唱紅既咩？

垃圾、三角誌、逆插玫瑰

其實好聽，我之前都有講 無人理我

佢同鄭融 個樣幾似

歌 唔吸引
樣 更唔吸引

你快樂嗎？

感應

思前戀後

好記得個mv係咁碌波

借 還 桃花島 終生學習
仲有最正既 受夠

好撚on9
佢唱既慢慢歌首首都有唔少fans base
DNLM 係咁出快歌做主打但佢又矮又唔靚
成日都俾人笑佢啲伴舞仲好睇過佢
明明啲慢歌正好多

孟加拉效應

深藍又好正

Yeah e yeah oh~~~~~

點少得 rick roll

一事無成？？

女校男生

傅佩嘉

李錦聯化振翅紅蝴蝶

t o n i c k

的士陳 的士

94340634 火花不等人 緋聞男友

陪我坐天曉 這夜你不在了

小肥-寵物

老鼠愛大米 係咪同期?

好似係同一年

Ok u win

張麗瑾 鄭丹瑞 - 留給最愛的說話

尹光 - 少理阿爸
梁雨恩 - 地下鐵
SOLER - 海嘯
Cream & Chips - 幫哥哥找女友 (呢個組合同首歌都冷門 無記錯中學果陣好撚Hit)
其他有人講左就唔講了

屌陳曉東都話紅得一首歌 連登仔係咪個個都啱啱出世

高橋洋子 残酷な天使のテーゼ

最近好啲嫁啦 有children song

梁静菇版本

黃伊汶就梗係戒男啦

講多變真

品冠 我以為
當年有睇台劇嘅應該都會聽過

余文樂 還你門匙

孤單心事 藍又時

海嘯

鄧福如 如果有如果

傳說呢

仲有首失魂

馬撚 如夢初醒獸

陳慧珊 - 苦口良藥

party with TL

陳法拉 愛情轉駁

Celine Dion - My Heart Will Go On

Aqua- Barbie Girl

像我這一種男人
吻得到愛不到

I really love you

Magic! - Rude

關老三

刀郎 - 乜乜乜的一場雪

零

咩黎？

呢首不得了

曾經太年輕

死性不改呢，有冇紅過

生死陣我都鐘意 有無聽過？

細味都正

JC 說散就散

杜汶澤眼睛想旅行

Kellyjackie?

唱百變小櫻條友-百變小櫻

好似攞咗兒歌獎就消失咗

妄想 都好紅喎 當年

係

「妄想」我依家仲聽緊

食軟雪糕

紅蝴蝶差唔多紅姐 有兩首

佢都Man Man地，可正可邪，依家TBB好欠缺呢類角色演員

Pish

推

欣宜 女神

愛回家？

對我而言唔叫紅
只係日日播洗人腦
*主觀意見*

洗腦得黎幾好聽，如果唔係話畀你知係佢唱，分分鐘入選大家心目中近五年最好聽電視劇集主題曲之一

最主要都係 本身都唔太會留意係乜水唱

葉麗儀-上海灘

無得輸

點會得一首

Don't fear the reaper ,Blue Oyster Cult
Mad world ,Gary Jules
Carry on my wayward son, Kansas

仲有American pie, Don McLean

呢條臭閪

無可否認佢係紅過呢半首歌， 一首都無

唔掂

敢愛敢還…唔記得邊個唱

鄭伊健 自動勝利
陳鍵鋒 活在球內盡是生命

你肯定伊麵只紅得一首歌？

活在球內盡是生命唔係陳浩民?

Gin Lee有咩歌紅過？

點解咁多人講佢？

很堅強 很堅強 很堅強 很堅強

袁鳳英，天若有情。

最老的東西是什麼